黃色經濟圈第一準則

見到好多post係到討論緊
又捐錢又派水先得 藍轉黃又得唔得

不如做好第一步先 杯葛所有藍店
依一步已經好有用
藍轉黃 果d自己衡量接唔接受

中，gogo

資料公佈哂。香港人識做

仲有叫18 區議員全力撐黃色經濟圈。細節大家再傾。用政府錢養起黃色經濟圈

佢地有能力做個好好既開頭，成功時一半